戴耀庭：可以先到網上投票，遲啲再去票站確認；但票站編碼係乜？

但票站編碼係乜？

編號全部有英文，同得三個字

叫你問職員，你上黎問連登做咩～

邊個答佢邊個就係鬼

但戴教授又叫人自己投咗票先

sor...我柒左

Nvm

不如你睇清楚內文先

好心戴生就del po再出過⋯

呢度咪講晒步驟
仲有票站編號列表

原來你自己都有貼個網出黎
拉落去咪有

唔係用app?
app 用到

app用唔到

IOS同AN都要用WEB

Only vote regional? How about funtional vote?

咁當初又叫人裝app。。。。
google store 下咗架！

尋晚單野咪搞到咁
佢都唔想架
WEB你咪一樣可以投左先

成個投票制度每一刻都在改！
追都追唔切！

明的！！
老人家投票率。。。。。好擔心

下 比差佬掃佢控制到?

我講事實遮！
我都知佢唔想！！

大家明白

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 之後再帶住址證明+screen capture+身分證
去1.揀左嘅票站投票

推

IOS 入唔到英文字嘅....

4個數字

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

搞到咁複雜，啲阿公阿婆點投

佢地去到先投囉

揾咗，但有英文字要入，不過iPhone 唔比揀入英文，只有數目字可以入......

加快投票流程步驟2.0 , 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 之後再帶住址證明+screen capture+身分證
去1.揀左嘅票站投票

全數字嚟

推 願榮光歸香港

#1 條link顯示有英文字嘅....？

你問奶共google點解

堅係比google 主動下架？唔係戴耀庭因保安問題要 google 下架？

我都中伏
所以開post問

我load 唔到出嚟添

開鬼到咩個Doc

佢個問題“我是傳統功能界別具一格（一堆好亂既野）選民
咁我投超區應該揀是定否
佢入面括號外內D字好亂

你down落嚟先睇到

我開到了，用電腦開
手機開黑畫面load唔到

推po用link

否

三個字

push

英文字母呢個係區議會選區黎

Pish

揀完 跟住cap埋qrcode 聽日先去投得唔得

Only 衛生服務界

個link錯左

唔係呢個啊
呢個係官方區議會選區編號
只係話你知
民主動力喺邊d區議會選區內會有票站
並不代表初選票站編號

希望你明白搞手難處

搞到咁複雜
點解要用自己機唔用票站機投

所有嘢去到票站先做，其實唔難

加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. ！未完成！
要帶住址證明+screen capture+身分證，去1.揀左嘅票站投票

我打左個4個數字，之後成個頁面企左係度冇郁過
係味我問題？

攪掂了

佢點樣check 啲人有冇重複投票

雖然民主派初選的服務站開放時間延遲了，但市民仍可以先到以下網址，按指示完成投票，之後再到服務站驗證個人資料：

網站內已有票站編號 list：

可以避免病毒經接觸票站機傳染

佢話重複會按第一次的結果

連登仔竟然會認錯
百屌成材

超區點投

頭先朋友cap左圖之後去到票站職員話唔得話要用返個網頁冇閂過咁

唔係呀，錯㗎，我啱啱投完票。

我個票站係四個number。

請唔好再推呢個post以免誤導。